★人力資源：Fresh Grad只值$8500-$9200，絕不讓步！

Fresh Grad搵工唔好介意人工低」，發文者網名是「人力資源主任」，他稱根據去年經驗，畢業生在求職時寫的期望薪金為過萬港元，他開價8500港元至9200港元，畢業生聽到後立即黑面並放棄了機會。

發文者斥「講真，你一畢業咩經驗都冇，我請你仲要教埋你，根本就我哋公司蝕底，畀機會你，仲畀埋人工你，你仲同我嫌人工低 」，又寄語「各位將要畢業嘅同學，呢啲機會真係唔係人人都有，所以唔好計較人工低，要好好把握呢啲機會，一邊工作一邊慢慢吸收經驗。」

蓋老母點睇？

又到左HR出黎吠的季節

今次不是晴報

除左放工之後到返工前，佢地有停過咩

畢業生湧入市場既季節, 一定係HR佔上風架啦

魔魔咁你點睇

IT佬習慣了低薪，no feel

人地食住你啦
有咩bargaining power?
華人賤畜最喜歡做爛市
10000都冇去做sales唔撚好?

樓主大公司HR嚟
專幫手洗年輕人腦
方便壓價

u grad IT狗20k起薪

還可以啦

到時行行彷效，走得去邊？

作故仔都上到新聞

游b wanted U

8500到9200

咩行業先

扣埋強姦金仲有幾多剩

want me to 奶腳？

任何行業（私企）

請唔到人就會加架啦
賤得過上釣果批
自己食屎好啦
累其他人一齊食屎

不過社會上就係有呢d撚屌
好似污點證人咁
為小小甜頭出賣兄弟

你expected salary要幾多先肯做IT

冇30唔做啦 垃圾工

做保安都20k啦

$34.5但要唔用腦，日日鳩hea 遲到早退

到時又會少返，錢喎！

$9200 屌你老母啦

大把呢d人，仲有支那大軍

可能已經有 共識

開價7000，頂爛市

免費，加送$6000俾公司

免費OT已經頂爛市好耐

有野學有錢收仲想點

你乜撚野公司咁撚巴閉有大把俾野人學啊？？大恩大德喎真係

話就話俾野你學所以唔洗俾咁高人工，其實係請唔撚起有學歷既fg

On9 辛辛苦苦讀咁多年書
幾年大學學費咁貴
出到黎搵8500-9200

咁又無20k, 返12碼都係17k最高

Lunch煮埋飯俾老細

CAN'T AGGER MORE

飲返杯先

我屌你老母啦

祝個位hr老豆中風老母生癌

而家做保安最少30k

係真唔係 主任級?

幾時都話讀非專科根本就係天仙局
焗你交十幾廿萬學費
出到嚟仲要俾d撚屌壓到10000都冇
根本就係商家一條龍壓搾你d錢

我嘅寄語係幾千銀人工唔係唔做得，但係唔好諗住死做一份得佢加上去，邊做邊揾，唔好ot。

轉工轉得幾快得快，得係差唔多熟左啲野，你就走，佢又要train過另一個人。

唔好覺得轉工轉得密係唔好，呢啲只係hr壓人價藉口，你轉得多代表你有本事。

用 windows 得到少少甜頭都唔用 linux

呢撚屌邊會夠膽開公司名

9200？

I大出黎都唔係依個價啦

等天收

佢肯定當年俾人壓價壓到今日仲懷恨在心

Fresh Grad搵工唔好介意人工低

假膠上新聞

Intern都9600啦屌你老母

其實惡性循環嚟，呢啲閪價都肯做嘅有料極有譜

咁HR見到啲廢柴咁廢咪再壓下價囉，然後仲肯做嘅，咪又係廢物一堆

所以各位Fresh Grad如果覺得價太閪，真係冇野好嬲，直接唔take offer，一笑置之

嗱，你睇下，依家啲HR咪氣急敗壞要出口術屌人囉 由佢地繼續活喺自己世界喺呢個惡性循環無限loop啦

on9 為左做好你d野先要學野咋
要人做多重功夫 加人工啦

膠post 都可以當一則新聞

十年前都係呢個價....
依家都係?

雖然話班HR仆街
但總有一班ON9仔出黎頂爛市
我屌晒佢地老母

咪臭係

Hi你 有經驗就唔洗教咩

人手filter

俾錢請你返黎學野同整令自己個cv仲想點

on9仔
人地係香土攞料你就當連登出

而家報紙佬都幾撚好做
上網睇下膠post又出到一單新聞

連登都比人抄唔少post

咪玩啦 今時今日你有手有腳
就算返麥記都唔至10000啦

廚房冇經驗都萬一啦 唔好再吹大啲

$9200 ，我畀翻你做我隻狗好過。啲HR閪到呢

寧願失業

講到讀左幾年書既我地好廢咁
咩要教翻轉頭 心諗你教過1,2次 基本都上手架啦
唔收你錢 幫你做狗好唔好

支那新力軍

x2

只要班支那鬼子肯做cheap工，你班香港人可以做到乜野

做住先囉，無經驗，無工請，無經驗
就grad@@

lm又教人做廢青

想請腦魔返工，幾錢？

34.50

自

正所謂活到老學到老，
你一世都係學緊嘢，
所以一世都係收trainee人工。

ON9個個頂爛市
15000個位有人10000都做

點睇有on9仲話大學畢業=脫貧

事實

凡是蓋老母的，行其相反，天下必得

政府唔會care

需要狙擊佢

Hr真係世界級
壓低其他人嘅人工
自己就不停加人工
仲要咩都唔識
又唔怕俾人炒

拎綜援都唔做呢啲工

「講真，你一畢業咩經驗都冇，我請你仲要教埋你，根本就我哋公司蝕底，畀機會你，仲畀埋人工你，你仲同我嫌人工低 」，又寄語「各位將要畢業嘅同學，呢啲機會真係唔係人人都有，所以唔好計較人工低，要好好把握呢啲機會，一邊工作一邊慢慢吸收經驗。」

咩公司咁巴閉
係咪喺佢度做完兩三年出去可以叫高十倍？

五毛鳩吹 證據?

條友五毛黎 睇佢舊POST

我有fd試過直接屌鳩HR

半澤直樹

ching講得好

條on9 之前咪同佢大戰

Detail

不如講下如果巴打去見工
比個HR講呢個POINT黎壓你價
你地會點樣反駁

8500你餵狗 ？
係香港8500點生活

蓋老母靜曬

如果真係接受唔到既
試著說：我都寫左expected salary係15k 架啦
你比唔到叫我黎壓價係咩意思先
你地係冇睇過定唔識睇數目字呀

咁如果接受到既咪死狗囉

求對白

一野收佢皮

佢有好多分身

你已輸了車錢，時間，佢地賺左你個人資料 仲要零成本！

蓋清黎撐你